學生動源致函美國國務院及總統杜林普促請美國就《香港人權與民主法案》立法

學生動源召集人於上月底已代表敝組織致函美國國務院以及美國總統杜林普，促請美國就《香港人權與民主法案》立法，未來將會繼續致函提交更多理據，並會陸續致函予美國參眾兩院國會議員，希望美國國會能盡快展開《香港人權與民主法案》的立法程序。

呢d 就真係做嘢喇

做實事

不過畀埋國會更好

佢哋話陸續致函予美國參眾兩院國會議員

支持

睇漏咗